殺子母親留遺書及器官捐贈卡

現場單位約300呎，睡房100呎大，並無搜掠或打鬥痕迹，卻發現一張由涉案女事主留下的遺書，顯示有尋死意圖，以及留下一張器官捐贈卡，但沒發現男死者的遺書，從死者遺物及接觸其朋友了解所得，死者沒有與人結怨，亦看不出有任何尋死原因，經警方調查後，撇除死者自殺的可能性，亦排除有第三者涉案成份，綜合調查所得，由死者傷勢、現場環境、搜集的證物及大廈閉路電視，推斷死者有機會服食混入了安眠藥的食物後，被人勒死，同時相信涉案女子在上址曾上吊或服毒自殺不遂。警方暫將案件列謀殺及企圖自殺案件，並拘捕女子涉謀殺，調查方向循被捕女子與兒子之間的感情、財政、背景及健康狀況。

個仔好慘 出世又冇話事權 死又冇話事權

大佬啊你自殺咪自殺囉做咩殺埋個仔